Logitech G560 電壓問題

小弟一時沖動係amazon 買返嚟
插頭係兩腳 包裝寫住輸出功率240w想問下係咪要買變壓器先用到

你搞清楚係v定w先，兩樣唔同嘢黎

只係寫住240w 上官網睇過都只係寫住w

如果有國際電壓就好啦返去望真啲先

就咁睇w就應該係講緊用電量，電壓單位係v,斷估就冇問題

為有返去試下先
Thx巴打

唔係睇input咩